食煙都應該要考牌

買煙要出示煙牌，比人捉到做火車頭或者係非吸煙區食煙就罰返幾皮野，滿三次就永久吊銷煙牌
咁就唔洗收煙稅，大家有平煙食，又唔會影響到人

唔洗咁煩喇 簡單d
食煙應該要死

點考先

公眾場所食煙
學杜特爾特 斷正即啪
斬鳩啲煙剷個頭 示眾

想問點考 叫條友係吸煙區到食曬成枝煙比考官睇？

考筆試，志在罰鳩啲違規既人啫

唔信就咪閪柒問啦

唔夠米八唔撚畀食

成句野邊到睇得出我信定唔信
咪撚柒啦傻閪